{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013871",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "계룡 호텔계룡"
    },
    "text": "鶏龍に位置する最高のホテルはサービスを提供しています。 当ホテルは客室数が多く、宿泊施設として最適な選択肢です。 韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを行っています。 また、Netflix映画やテレビ番組を再視聴できるサービスも無料で提供しています。 平日はバイキング式朝食サービスを提供し、週末と祝日を除いた平日は朝食サービスを提供しています。 マッサージチェアやスタイラーも備えられており、1階には最大80人まで収容できる宴会場があります。 客室は2名基準であり、追加人数が発生する場合は追加料金がかかります。 訪問者のレビューによると、位置を除いたすべての部分で宿泊施設がよく管理されており、多くの利用者が満足して再び訪問する意思を表明しています。 部屋もきれいで暖かく、サービスもいい方ですが、匂いが少しするのが残念な点だと言われています。 しかし、全体的にこの宿泊施設は満足のいく休息を提供し、毎週様々な利用者からよく受けているホテルです。 その他にも駐車場が完備されており、全客室ではWi-Fiが使用でき、最新映画をVODで視聴することができます。 女性客のためにヘアアイロンレンタルサービスとすべての携帯電話充電器レンタルサービスが提供され、障害者室とセミナー室も完備されています。 セミナー室はワークショップやビームプロジェクトなどのために70名を収容できます。 当ホテルは最近オープンしており、スタイラーやマッサージチェアも備えております。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "当ホテルは鶏龍に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何かサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "当ホテルは韓国語の他にも様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではNetflixを無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、このホテルではNetflix映画やテレビ番組を再視聴できるサービスも無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは朝食サービスはありますか？",
            "answer": "平日はバイキング式朝食サービスを提供し、週末と祝日を除いた平日は朝食サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルには宴会場はありますか？",
            "answer": "はい、1階には最大80人まで収容できる宴会場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室は何人まで収容できますか？",
            "answer": "客室は2名基準であり、追加人数が発生する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなレビューを受けていますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、位置を除いたすべての部分で宿泊施設がよく管理されており、多くの利用者が満足して再び訪問する意思を表明しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの部屋はどのような状態ですか？",
            "answer": "部屋もきれいで暖かく、サービスもいい方ですが、匂いが少しするのが残念な点だと言われています。"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルでは駐車場が完備されており、全客室ではWi-Fiが使用でき、最新映画をVODで視聴することができます。また、女性客のためにヘアアイロンレンタルサービスとすべての携帯電話充電器レンタルサービスが提供され、障害者室とセミナー室も完備されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルのセミナー室には何名まで収容できますか？",
            "answer": "セミナー室はワークショップやビームプロジェクトなどのために70名を収容できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このホテルは最近オープンしており、スタイラーやマッサージチェアも備えております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 462,
        "QA": 589
    }
}